新疆30歲女基督徒關押12天慘死 遺體慘不忍睹

中共酷刑演示：打毒針（注射不明藥物）。（明慧網）

【新唐人北京時間2019年09月21日訊】近年來，中共迫害宗教持續升級。《寒冬》披露，一名30歲的新疆女基督徒被當局無故逮捕，關押僅12天身亡，死狀十分淒慘，遺體慘不忍睹。家屬求助無門，極其痛苦無助，盼望死者冤情有朝一日能得昭雪。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌刊文說，新疆維吾爾自治區30歲女基督徒任翠芳，於去年12月22日被警方抓捕，僅12天後的2019年1月3日下午已經不幸身亡，身後留下8歲的女兒及年邁父母。

1月5日上午10點，死者父母從內蒙古老家，趕至新疆克拉瑪依市獨山子區公安分局，詢問警察為何抓捕任翠芳及其死因。負責該案的嚴某未說明任翠芳的死因，只說共產黨不允許人信教，任翠芳家中搜出信神書籍，她是國家要犯。

隨後，死者父母被警察帶到殯儀館看任翠芳的遺體，其慘狀讓兩老人震驚且崩潰。

死者父母哭訴，任翠芳的雙眼周圍呈現青紫色，左側乳房有約巴掌大、黑紫色的瘀青，四肢上也有大小不一的圓形紫塊，大腿則有被燒灼的痕跡，雙手腕骨及足跟留有帶血跡的裂口，其中一隻腳大拇趾趾甲脫落，死狀可謂十分淒慘。

死者另一名家屬透露，任翠芳的牙齒用力咬着下嘴唇，明顯在極度疼痛中死去，而且她的牙齒與鼻子上，還存留血跡與棉花殘絮，好像有人刻意以棉花擦拭並掩蓋血跡。

家屬隨後要求實施屍檢，還檢查出家屬並未發現的多處暗傷。

面對明顯是被酷刑折磨致死的鐵證，警方狡辯稱任翠芳不是被他們打死的，並以「案件涉及國家機密」為由，拒絕死者父母看審訊任翠芳時的監控錄像。

死者父母氣憤不已，為查明任翠芳的死因，忍痛要求屍檢。1月17日屍檢時，任家人看見任翠芳的後背還有多處瘀青和傷痕。

當家屬要上訪維權為死者討回公道時，他們所有行蹤和通訊工具，均被警方嚴密監控，他們聘請的外地律師都在入境時遭警方攔阻。

而曾負責搶救任翠芳的醫師也被下了封口令，家屬費盡周折，只從醫生口中得知，任翠芳被搶救7分鐘後死亡，但醫生受到警察威脅不敢給他們看任翠芳的病歷和診斷報告。

家屬氣憤不已，明知任翠芳是被中共警察酷刑折磨死的，但無處伸冤，只好忍氣吞聲。警方還警告、威脅家屬：「如果把任翠芳死亡一事張揚出去，後果自負！」

家屬極其痛苦無助，盼望任翠芳的冤情有朝一日能得昭雪。

家屬極其痛苦無助，盼望任翠芳的冤情有朝一日能得昭雪。（網絡圖片）

近年來，中共迫害宗教持續升級，包括新疆穆斯林。去年8月，聯合國「消除種族歧視委員會」成員麥克·當格爾在日內瓦的聯合國會議上曾稱，在新疆有200萬維吾爾人和其他穆斯林少數民族，被關押在「再教育集中營」。

多家外媒報導，被關押者被強行洗腦，受酷刑虐待，不少人在被關押中死亡。而中共殘酷打壓各界民眾的殘暴手段，均被指是打壓法輪功群體的延續。

百種酷刑 滅絕人性

據海外明慧網報導，自1999年中共迫害法輪功以來，對付法輪功群體所使用的種種酷刑高達100多種。其罪惡，罄竹難書；慘烈，超越極限。而這些酷刑已經用到了訪民、維權人士、異己人士和維權律師身上。

報導揭露，中共酷刑的實施場所，主要在勞教所、看守所、監獄、精神病院、戒毒所和洗腦班等地。
在那裡超過100種酷刑以及有毒藥物被廣泛使用。

主要刑罰包括：
毒打：用鋼筋條、荊條、橡膠棍（無外傷，但致嚴重內傷）、狼牙棒、電棍、皮管子、鎬把、鋼絲鎖、籐條、電線鞭加活麻鞭打。

電刑：電擊人體敏感部位，如口腔、頭頂、前胸、陰部、女學員乳房、男學員陰莖、臀部、大腿、腳底、頭頂與肛門同時過電，十幾根電棍同時電擊。

火刑：開水澆燙、菸頭燒、打火機燒、烙鐵烙、鐵棍烙、鐵條烙等。

凍刑：強行扒掉棉衣褲在室外凍、潑冷水凍、結冰凍、雪地凍。

銬刑：背銬、手銬、腳銬、雙人銬、死刑鐐（手腳銬一起）、吊銬、地環銬等。

竹籤、牙籤、針刺指甲、鐵絲穿扎。
強制坐刑：逼坐硬板、「老虎凳」、鐵椅子、三角鐵板等。

性虐待：強姦、輪姦、電棍插陰道、四把牙刷搓陰道、摳陰道、火鉤鉤陰道、電乳頭、摳、掐乳房、菸頭燒燙女學員的陰部、用腳踢肛門及下部、強迫墮胎、性侮辱未成年少女。

此外還有死囚刑、吊刑、槍擊，對以絕食抗議者強制灌食、長時間剝奪睡眠等等。

五花八門的酷刑，每一種都令人痛苦難忍，生不如死。很多法輪功學員在修煉後脫離病魔，重獲健康，但卻被中共酷刑致傷、致殘、致瘋、致死。多少老人失去了兒女，多少孩子失去了父母。

無數的悲劇，始於酷刑，源於迫害。真實的陳述令人不忍卒讀。

著名維權律師高智晟曾于2005年，在致胡錦濤和溫家寶的第3封公開信裡寫道：

「我們看到了，被以『610』為符號化的權力，正在持續地以殺戮人的肉體及精神、以鐐銬和鎖鏈、電刑、老虎凳等形式與我們的人民『打交道』，這種已完全黑社會化了的權力，正在持續地折磨着我們的母親、我們的姐妹、我們的孩子及我們的整個民族。」

20年來，隨着全球法輪功學員講真相反迫害，中共迫害法輪功的惡行，遭到全球善良民眾的唾棄，在中國已有3億多人退出中共黨、共青團、少先隊組織的「三退」大潮。
越來越多的世人認清共產黨的邪靈本質，中共也必將在民眾的覺醒中垮台。

獅子山精神都唔差架

真係好撚恐怖 唔該天滅支共

仲有大把你見唔到, on99

屌

又新唐人，難怪連登咁反智

推 支共必須清算

就算係中國人都一樣

琴日新疆 今日香港

明慧網

班農都睇開新唐人
五毛先話新唐人信唔過

推

香港班藍絲耶撚有乜睇法？